［女性主義］大家都係女性主義者

有冇人有睇今集？

大家點睇紅髮女女講嘅女性主義

陣間睇。。btw

請個言之無物既外行人上去講

女權撚同大部分左右膠一樣，用一啲好聽一啲嘅說法嚟證明自己嘅憤怒同嫉妒係正義嘅。

反對成個體制 歷史